我宣布 警隊正式成為恐怖分子

唔好再叫佢地黑社會
佢地係恐佈分子

垃圾？
暴徒？
你係恐分子呀屌你老母

無差別入地鐵襲擊呀！
人地黑衫都無撚著 你同我用幾條速龍去圍毆佢？

以後係街、係外媒、係藍絲度，記得佢地唔再係黑社會！
係恐佈分子

831恐襲

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

狗仔狗女開學，自求多福啦

星期一開學啦，覺得唔好意思既話記返今日，
你會很好意思地麻包袋

對恐怖分子唔洗顧慮咁多，佢地跟本就係反社會既存在

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

721 831

記得 831(2019)

721元朗
831太子

要好好對班狗仔狗女呀

要叫英文
講中文既地方已經無人幫到我地
要向西方國家輸出呢個概念
香港人正式尋求人道援助

831

721

[/quote]

THIS IS OUR SUMMER

THIS IS OUR SUMMER

麻包袋

麻包袋

麻包袋

麻包袋

Hong Kong Police
Hong Kong Terrorist